蘋果收費陰謀！製造黃絲藍絲兩個對立！

一人幾蚊收得幾多？但係呢唔睇蘋果嘅人或者冇得睇蘋果嘅人，接收資訊就係講人講地幫港發聲呢啲， 被逼接收埋呢啲fake news！

肥佬黎背後嘅目的就係製造香港兩批對立嘅人！

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

唔睇既人你貼埋錢比佢都唔會睇

廣告都唔敢落蘋果
唔收費食風咩

多撚餘，堆藍絲就算睇直播咪又叫人毒果假新聞

樓豬藍屍？

你收皮啦

兩批對立嘅人=樓主

On9
唔計蘋果仲有其他報館
你要唔醒點都唔會睇

On9
多多都俾啦

不推文ok？

腐皮，上一頁，勿推

即係你想屌肥佬黎？
老實講呢個年代大家接收嘅資訊唔係單一來自傳統報章
無論係中年定係後生都識得上網睇唔同source
加上蘋果係反政府都唔係第一日知 大家睇都會小心自己會唔會有bias

我只係覺得收費 係為蘋果另覓資金來源
一陣間冇晒啲廣告都仲可以捱一陣

睇開大公報點會睇蘋果
睇開蘋果點會睇其他

呀叔你啲感嘆號做多咗